猫猫求收養

因家庭問題。 有猫猫希望有心既巴打收養。如有興趣，請pm.

猫猫 黑色。 仔。 4歲。 已閹

圖同tg呢 你叫人點幫你？

4歲有啲難馴

圖

有意

有意 留低Tg？

sorry. 相就唔想係度公開。 因為出左相，會多左花生友， 好難搵到真心同有心既巴打。 真係想既同有能力既先加TG. Thank you.

幾大？
Tg 冇得reply

想知道你有乜條件呀 我留我tg係到比你呀
@ilovehotwater